其實返工真係唔應該燥底

今日拎口罩去親戚度
咁啱佢個女home office
邊做邊屌佢D同事幾不濟
又話老細唔make sense
八掛問佢有無反映過意見
佢好激動話講佢都唔聽嫁啦
我都唔敢再問

開頭以為佢都幾高級下
點知睇佢個email sign 原來係低位junior

其實唔排除佢係啱
但係做野做到咁會唔會有點可憐
做junior 就應該跟上級做
人地經驗閱歷好過你先會做到你上級姐

自己私底下燥底真係好弱智
再唔係辭職啦

屌佢個女啦

關你撚事
你做唔到特首你又屌？on9

香港人是客
特首為人民服務
做咩唔屌得？

香港人係極權體制下既奴隸咋on9
把自己看得那麼高

咁你係咪覺得咁係正常丫？

正路黎講係人民係老細

特首係我地出糧嫁

屌你